{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 아틀란티스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせでは、人数を追加する際に連絡することを要請し、追加人数に対する費用が発生する可能性もお知らせます。 最大人数を超過した場合入室不可能であり、ペット同伴の場合入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 予約者は入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 客室内では許可されない行為があり、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもあります。 ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合があります。 入室の際、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、朝食サービスを利用することができます。 駐車スペースも提供され、屋外劇場や洗濯施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際、連絡することを要請される理由は何ですか？",
            "answer": "予約の際に連絡することを要請する理由は、追加人数に対する費用が発生する可能性があるためです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どのような結果になりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室ができなくなります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのような制限がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は、宿の規定に基づいて禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は、宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守る必要がある理由は、他の宿泊客のスケジュールを考慮するためです。"
        },
        {
            "question": "客室内で許可されない行為は何ですか？",
            "answer": "客室内では許可されない行為があります。具体的な内容は宿のルールに従ってください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することの意味は何ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生すると、同じ客室が複数の予約で埋まってしまうことを意味します。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合は、宿のスタッフに連絡し、正確な料金を確認してください。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "入室時に利用できる施設やサービスには、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、朝食サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースやその他の施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースや屋外劇場、洗濯施設なども提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 528
    }
}